好辛苦，現階段仲有咩做到？

自問發夢有上過前線幫勇武
和理非又做過晒
區議會選舉亦都出工出力
但係3個月啦，仆街政府唔係不聞不問就係逃避回應，警犬繼續濫權濫暴，日日開個濕鳩講大話記者會
最難頂係屋企兩老都係藍，番到去聽埋佢地講瘋言瘋語，信黨報信cctvb都唔信落過前線既我，個心真係好攰，係屋企真係寧願鎖埋自己間房算

利申：唔會尋死

堅持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔需要爭取廢老認同，佢同你成為屋企人只係一個抽籤出黎的結果。如果覺得累就唔好理幾日，瘋狂煲劇，打機咩都好，做下其他野

繼續做好自己就夠, 應該要做既野就做

盡快搬走先，林鄭佢唯一一句講得岩既就係打消耗戰，睇下邊邊頂唔順先，加油呀

攰就休息一下 會有手足接力 我地有200萬人輪換 班狗得三萬人 堅持我地會贏

繼續做，長久戰
咁易完共產黨一早杏家產左

繼續做 繼續行落去

真係唔想同佢嘈
一嘈好多野番唔到轉頭

我老豆都喺藍絲 我打緊佢工 錢照搵 街照上 巴打唔好一時之氣 你受既委屈唔會比被捕手足或受傷手足更多 請相信風水輪流轉

我知道好多手足被狗拉左仲慘過我
曾經有刻諗過不如自淋火水衝去救手足再同班狗攪炒

留有用之身軀 個運動有排先完